盧偉聰腳法高超 支持

龍門任我擺 配乜對白都得

球王

控定啦前線指揮官

我哋喇沙有自己球場梗係唔同

收啦，張建宗先係中場靈魂

警隊摩迪

呢句我聽完都唔明點解
叫個頭部中槍人士投訴

完全係on lun9